Calculer une valeur approchée au dixième d'unité près par défaut des périmètres des figures suivantes~:\bigskip

\begin{center}
{\large\bfseries Figure \no{1}}

$ABCD$ est un carré et $AB=\Lg{3}$.\medskip

\includegraphics[width=0.4\columnwidth]{6Perimetres11-1.png}\bigskip

{\large\bfseries Figure \no{2}}\medskip

\includegraphics[width=0.7\columnwidth]{6Perimetres11-2.png}
\end{center}